［矯視jj]有無人戴過夜間矯視con

有無人戴過角膜矯正鏡？有無邊間平嘅推介
同埋有無咩要注意？

有。戴過年幾兩年。最後因眼乾眼痛停咗

同埋我散光深戴完都仲有散光，朝早睇野其實都唔係話好清。有時要加返幅眼鏡

同埋去到黃昏時間效果就好明顯差咗

你配幾錢左右？其實我唔係諗住長戴 我純粹想pass一啲Test

如果你兩老都有近視就帶, 帶唔足時間個度數就朝早睇野矇, 對con最多減500度, 散光唔記得減幾多, 如果你0700除con你1800開始睇野矇(20米內睇唔清車牌), 如果你通一晚頂第二朝同盲左冇分別
好煩, 唔好中學先黎帶, 係就小學開始帶到18歲就好停
利申中二帶到yr2
咁多年試過幾次輕微整損過, 呢個理由攞黎射波好好用

視光師會知

因為我個Test淨係需要睇字 所以無所謂
係咪配呢啲鏡一定要成年咁一個療程？
最少都要一萬以上？有無啲幾千蚊

印象中冇10000都5000

Ching有無鋪頭介紹
搵左好多都要萬四起

屯門新都

都係咁上下價

推

第一次檢查連幫你一路adjust cons 萬幾。唔過二萬，之後每年半換新con 3000一對

我幾年前係屯市間大學眼鏡配過
好似3xxx
但依加唔知有無加價
可以去問下

好 聽日打去問下先